{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014223",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 솔레이호텔풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00でチェックアウト時間は11:00です。 予約の際、追加人数がいる場合、ペンションに連絡してお知らせください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンション内のペット連れの場合、入室をお断りすることがありますので、知っておいてください。 青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具も持ち込みできません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 相手のお客様に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペンションでは様々な施設とサービスをご利用いただけますし、エキストラ寝具セットは1セット当たり1万ウォンの追加料金が発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、どのように連絡すればよいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、ペンションに連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンション内のペット連れの場合、入室をお断りすることがありますので、知っておいてください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインおよびチェックアウト時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具も持ち込みできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかけるような行為は禁止されていますか？",
            "answer": "相手のお客様に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような施設とサービスを利用できますか？",
            "answer": "ペンションでは様々な施設とサービスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "エキストラ寝具セットの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "エキストラ寝具セットは1セット当たり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 439,
        "QA": 671
    }
}